誠實豆沙包---Democrats發言人

why...because reasons !

We speak español

一係投我一係燒你全家
揀啦

That's love.

if you are not voting us, you ain't black.

That's anti- racism

that's is the truth of democracy